手足 集中搵3個人找數 兵分2組 一組做元朗單野 一組繼續做6大訴求

1.唔好入元朗呀 死路一條 集中搵3個人找數 係經濟日報石鏡泉教人用粗蕂 打人 何就吹雞 中2賤MAN都有份 信我唔好入去送頭 擒賊先擒王
2. 721 上環單野開左幾多槍去信國際請救援
3. 我地都可以 課金打怪獸 第一個先做底何妖
4 順帶一提之前都有鄭經X比人打斷腳 何俊X比人打到收皮

推

push

推呀！屌你地老母！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行